賞茶同茶湯會有得揮

行過見到灣仔開左間咁嘅嘢。。。

睇個樣以為係文青x冥茶x伏伏地
但佢寫住波霸奶奶
我最鍾意大奶奶所以決定去朝下性

叫左半糖因爲我係肥婆
再肥我驚蘋果訪問我嗰陣會怕醜

發現左有舊被安樂死嘅青檸

半料都幾甜
但珍珠係彈牙嘅
係又多又細粒但梗唔死我嘅
又真係幾好飲各位大佬可以去一戰嘅

打手

邊間會搵肥婆做打手

垃圾台灣化學飲品

重會越飲越肥

嘩屌 呢間野我喺寶琳飲完一次之後即blacklist喎 淡到我覺得自己飲緊水 冇茶味又冇奶味又冇甜味

廣告

認得我就知唔係

我覺得上環茶湯會>灣仔賞茶>天后茶湯會
天后茶湯會狗也不屌上環嗰間排半個鐘我都覺得備

肥婆遊記都過左檔

以前返工返附近
買過幾次 難飲到飛起
尤其奶茶 啲奶味超假

無hkg+做唔到肥婆
同肥婆雖然多肉但都有啲骨氣

應該利申我唔鍾意飲茶
但鍾意奶

呢間賞茶係咪貢茶啲fd?

我係屯門飲過賞茶 覺得無咩特別